係時候要創立本土youtube網站取代 evil youtube

我有個諗法，就係喺youtube放條片頭一半，再放link去本去yt引人睇埋後半，長遠脫離yt

本土youtube
本土ig
本土fb

Bomba ALLSHIT?

?

Bomba搞咗果個新平台叫Roarship

整完新平台會唔會走唔出同溫層
藍絲 中立 淺藍果啲唔會去

唔建議
始終係yt 個client base 最大
宣傳效果最好
再加上儲片，server 咁大量成本好高
等於燒銀紙

片分一半引人都可以諗

我認為最起碼有個開始先

理性討論絕對支持，
只擔心純本地到時佢封網仲易

thisav

支持

難搞 你要有GOOGLE咁多個DATA CENTER 同技術 仲有全球性既廣告客源先搞得起同搞到落去

almost impossible

當初youtube 就係server 頂唔順，要google 收購先可以運作到依家

不過絕對支持有本土yt 出現

呢個就係最佳例子，可以開一條thisyt畀一般人睇

試咗失敗起碼叫試咗，唔試就一定無可能

patreon?

無咩意思喎，最後得幾丁友自己圍爐打飛機咁

其實搞黎搞去都冇意思
除非你話揸旗個個係全部人決定
難保到時做起左個個又係人民幣香D派
搞個陣又話我好黃 轉頭收人一大筆
跟住又係Youtube咁玩
又扮唔知 唔清楚 睇唔到
唔通開post 話起個新既咩
搞得幾多個

Dailymotion
拍片放上去

蕭生都有提出過

早兩日喺另一個post 傾過,
搞pay per view 嘅短片網站有無得諗?
- 收益50%或以上俾返拍片者
- 每月總觀看次數超過指定數字,則增加拍片人嘅收益分成
- 可以設一分鐘試睇時段
- 每段片收費不多於1美元,可按篇段長度調整收費倍數

其實有一堆education genre Youtuber 另起左一個Nebula.

連登最叻搞私服，我支持本土youtube, 之後再發展到全世界

免費娛樂 又唔係咩有益內容 收錢？不了